一個工作單位要點先叫公司

唔知係咪得香港係咁
記得以前我做茶記樓面同打雜嗰陣啲廚師+洗碗阿姐鍾意叫間野做公司
連雞竇啲雞頭都鍾意叫自己檔野做公司
最離譜係我去人哋學校教興趣班嗰陣 有老師叫自己間學校做公司

覺得咁樣叫真係有啲奇怪

咪公司工作呀嘛 有咩問題

唔係要註冊㗎咩
學校明顯唔係

消防員好似都會講公司？
唔知懲教會唔會

有註冊登記咪公司

想知三萬會點講

返政府算唔算公司

學校都有盤公司數架小朋友

註冊左咪可以叫公司

有老闆有員工

要番工嘅就叫公司
同夜晚播成龍一樣係common sense

XX Limited = 公司

返office

只要唔係考慮法律問題 中意點叫咪點叫囉

有MK拍拖都叫老婆啦

中文呢

正解 毒撚拍拖都叫臭雞啦

警察部

咁茶餐廳你又話唔叫得公司

茶餐廳應該真係一間公司

古惑仔叫洪興都係叫公司

做政府aoeo ge都會稱自己做嘢嘅地方為公司
不過我嘅認知係 有係公司註冊處做登記先喺公司lol

寫字樓工

Limited = 有限公司

Company 先係公司

唔寫字既消防員呢

返局？